第69届職業格劍選手選拔試招募考生

意者報名

me

好

6

留名

女角會留全屍 男角會斷手斷腳比人斬開一半咁死

有可能

舉手

你想出場?

如果輸咗直接退場得唔得 唔想比人斬斷/死

鍛造神器

比個旁白唔使死既黎做下

男角ok

想出?

搵個可以善終嘅角色畀me ok?

可以